
@book{aimarreCriseFoie1999,
  title = {Crise de Foie},
  author = {Aimarre, Jean},
  date = {1999},
  publisher = {{Editions du Pénitent}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {secondary}
}

@article{asphaneNovembreDecembre2001,
  title = {De Novembre à Décembre},
  author = {Asphane, Pierre and VIGOUT, Jean-Marie},
  date = {2001},
  journaltitle = {Revue alsacienne du temps qu'il fait},
  volume = {45},
  pages = {23--89},
  keywords = {secondary}
}

@book{astairPenduleFou1895,
  title = {La Pendule et Le Fou},
  author = {Astair, Mickey},
  date = {1895},
  publisher = {{Firgoult}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {primary}
}

@book{biconMemoire1901,
  title = {De La Memoire},
  author = {Bicon, Pierre},
  date = {1901},
  publisher = {{Serigraph}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {primary}
}

@article{denysVoyagesAnatolie1905,
  title = {Voyages En {{Anatolie}}},
  author = {Denys, Fréderic and Gellee, Hector},
  date = {1905},
  journaltitle = {Revue des colonies},
  volume = {13},
  pages = {45--85},
  keywords = {primary}
}

@book{desfoisGlacons1998,
  title = {Les Glaçons},
  author = {Desfois, Marie},
  date = {1998},
  publisher = {{Grazmick}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {secondary}
}

@article{douleCastesDansIndes1887,
  title = {Les Castes Dans Les {{Indes Britanniques}}},
  author = {Doule, Eloise and Bady, Marie},
  date = {1887},
  journaltitle = {Revue des pays lointains},
  volume = {15},
  number = {7},
  pages = {223--258},
  keywords = {primary}
}

@book{drocherPartirRevenir2006,
  title = {Partir et Revenir},
  author = {Drocher, Gérard},
  date = {2006},
  publisher = {{Novrebond}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {secondary}
}

@article{falconAvatarsBiologie1985,
  title = {Les Avatars de La Biologie},
  author = {Falcon, Alphonse and Servais, Gabriel},
  date = {1985},
  journaltitle = {Biomolle},
  volume = {22},
  pages = {65--97},
  keywords = {secondary}
}

@article{georgesBlondeurDecoloreeHistoire1974,
  title = {La Blondeur Décolorée. {{Histoire}} de La Stupidité},
  author = {Georges, Christine and Dupuys, Estelle},
  date = {1974},
  journaltitle = {Revue des brunes},
  volume = {12},
  pages = {125--184},
  keywords = {secondary}
}

@article{henryDestinAvenir1956,
  title = {Le Destin et l'avenir},
  author = {Henry, Michel and Khron, Philippe},
  date = {1956},
  journaltitle = {Histoire et partage},
  volume = {2},
  pages = {21--35},
  keywords = {secondary}
}

@article{histrionPhrasesDebutFin1925,
  title = {Les Phrases Du Début à La Fin},
  author = {Histrion, Pierre and Gaston, Jean-Marie},
  date = {1925},
  journaltitle = {Revue internationale de linguistique},
  volume = {50},
  pages = {52--98},
  keywords = {primary}
}

@book{hochetHistoireLac2003,
  title = {Histoire d'un Lac},
  author = {Hochet, Eric},
  date = {2003},
  publisher = {{Van Dame}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {secondary}
}

@book{kantropLoupSesProies2005,
  title = {Le Loup et Ses Proies},
  author = {Kantrop, Julie},
  date = {2005},
  publisher = {{Nuit Bleue}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {secondary}
}

@book{kohlerAlsaceParadisFinancier1903,
  title = {L'alsace, Un Paradis Financier},
  author = {Kohler, Hans},
  date = {1903},
  publisher = {{Hopla}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {primary}
}

@book{laurentConstructionsOuvragesArt1925,
  title = {Constructions et Ouvrages d'art},
  author = {Laurent, Jean},
  date = {1925},
  publisher = {{Les arts et métiers}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {primary}
}

@article{sbirreEtudesEpidemiologiquesParesse1906,
  title = {Etudes Épidémiologiques Sur La Paresse Ambiante},
  author = {Sbirre, François and Heloi, Jacques},
  date = {1906},
  journaltitle = {Revue du bon vieux temps},
  volume = {23},
  number = {4},
  pages = {53--102},
  keywords = {primary}
}

@book{simonAstuPenseFermer1903,
  title = {As-Tu Pensé à Fermer Le Gaz?},
  author = {Simon, Zoé},
  date = {1903},
  publisher = {{Editions de l'oubli}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {primary}
}

@book{waltherControversesSoleil1897,
  title = {Controverses Sur Le Soleil},
  author = {Walther, Gusty},
  date = {1897},
  publisher = {{Editeur local}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {primary}
}

@book{waltherDialoguesPluieBeau1896,
  title = {Dialogues Sur La Pluie et Le Beau Temps},
  author = {Walther, Gusty},
  date = {1896},
  publisher = {{Editeur local}},
  location = {{Paris}},
  keywords = {primary}
}


